銀行預先批核

想同男朋友買樓
但想俾訂前搵間銀行做預批，買定個保險
有無人知仲有冇地方肯做預批？

銀行預先批核唔係搵銀行，咁搵邊個批？

我問得唔好，我意思係好多銀行依家一定要有臨約先做預批
想問大家有冇地方無臨約都可以做預批

Citibank 肯做

其實冇預批真係好on9。啲銀行唔做預批都係因為唔想幫你白做，但到頭來好多人就係因為覺得落咁大舊錢先可以申請，對佢地好冇保障，所以就走去申請多幾間銀行睇吓邊個批/offer靚。最尾咪實有一兩間白做。。。根本係一種惡性循環

可以試下星展

問過，話無
一定要有臨約先做

呢個喎, 我申請過, 冇俾臨約佢都叫我交文件, 不過我未交

之前好多人up個地址就同你做
好多時浪費自己人力物力

一般照坊間計算機計出來就得
唔需要特別申請
務批有人話會落1次信貸查詢記錄
真系唔好身痕就走去做下

除非你自己個案好特別,
份工收入不穩定
有不良信貸或者還緊銀行錢等

其實個人清白, 收入穩定計到條數, 就算要做都真系想買之前先好做

你諗下男女朋友夾份會不會奶野重好。

而家冇預批啦
以前搶生意先做預批
自己計掂條數咪得
量力而為

而家冇人做預批架 直去啦

聽講而家預批好L on9
好似話就算做都拖長你黎做
快既都要接近2個月起跳
但我浮薪，個個月唔同人工，唔屬於穩定職業
呢半年穩定左啲，如果做預批
等得黎，過左個農曆新年
咁2月收入大減，3月先做正式申請就奶得閪
卒之前排問左按揭中介，再問左2個banker
冇做預批就直接買左，岩岩有offer

恭喜

我買時都直接去碼, 無做預批

唔好玩，自己搵幾多錢幾多首期都唔知？自己計都計到啦，驚批唔到嗰啲，不如諗吓搵份新工好過

咁有啲case話唔埋嫁嘛。。。唔係錢既問題，例如外幣出糧，外國公司個啲棘手好多啦ching你話唔擔心就假

如果係咁，咁即係代表佢部份收入隨時唔計
咁一定要搵擔保人

有時唔係新唔新工問題
係行業同工種問題
例如freelancer 地盤三行 sales等等
都有佢地唔同既計數方法
一般人第一次買，會覺得混亂唔知點定義有幾出奇
就算換份工就可以，仲要岩岩轉過工人工有變動又唔知會唔會有影響
又要等多4-7個月，先齊到月結單收入糧單之類文件apply
本身岩timing想買，搞得黎都過哂
但如果有預批，就可以知有冇需要花呢啲時間

呢個DigiMortgage有冇巴打申請過？
同傳統個啲有咩唔同？有冇伏

其實佢有寫明唔可以作準

我可以根據星展一分鐘即時批核的結果來決定購買物業嗎？

一分鐘即時批核是根據您提供的資料及您的即時信貸評級和物業估值作出審批，但您提供的資料仍需要透過所需文件核實。因此，最終批核結果可能有別於一分鐘即時批核結果。星展銀行保留對批核的最終決定權。

客戶不應該根據一分鐘即時批核結果作出任何財務決定。星展銀行不會對客戶的任何財務損失承擔法律或其他責任。本行對有關申請的所有事項的決定是最終決定，不會受理任何上訴或作出任何回應。

Ching有冇試過？

呢d無用架

依家仲邊有預批

其實最怕係估唔足價, 而加賣家叫價咁進取同咁硬